講真我唔信所謂既科技股

23956 騰訊國君零十沽A
20966 美團麥銀一四沽A
細細地拎2萬蚊玩下

美團唔係做送外賣抽佣咩？

美團係科技股？

老老實實,經濟咁差食公仔麵都唔叫外賣啦,呢D所謂科技公召做大個餅不斷補貼,而家等佢爆煲

睇返外國果堆AIRBNB 共享辦公室之類,而家死緊
美團係大陸投資咁多垃圾共享野死硬

唔係話唔信既 不過咁撚貴點買得落手

係架啦,新興產業專投資共享行業

中國科技股得啖笑

同中共隊作對

好撚野,股價竟然向上扭上去

你喱d叫科技股

咁bynd tsla amd intel真係做研發既公司叫咩股？

兩隻金融股黎

果D係真科技

美團係大陸線下消費已經做到獨步天下,睇下係下一隻騰訊
歡迎鞭屍

其實google,ms,facebook甚至華為都有好多痴線技術
佢地有好多神級既research scientists做研發(而且佢地出得起好多錢)
例如google 既map-reduce(仲要只係公開左既)
唔一定係做hardware先叫做研發既

我唔會拎中國科技企業同外國比較
基本上以中國人性格
做生意黎講有幾激進就去到幾盡
美其名勇,實際借一蚊洗十蚊
近年共享經濟講到天花龍鳳
呢D大公司肯定抄到盡係咁亂洗錢亂收購,中國買完就買外國
呢條黑數睇下幾時爆

共你老母咩,租賃cap水咋嘛講到咁偉大

就算唔講呢d創新科技
香港人 一起伸。打開部電話 （goog/aapl). 開whatsapp fb, applypay google play俾錢
開個google map搵路。 番到公司用window office
呢d變晒生活習慣咁濟
調番轉有幾多人一日會用700 baba 美團？

但係大陸咩柒都唔比用所以佢地先做得住
不過講真騰訊都算勁架喇中撚晒中國人打機課金同手機game個市場
而美團係中國都算改變中國人生活習慣
當然有時覺得最撚勁都係抖陰
真係做到輸出去比外國班後生仔用,仲要佢地用到上晒癮咁

買自己熟既野好過啦你唔好去研究下非洲人用咩

美團都幾多旅遊相關業務。其實佢影響唔細。但升得最勁係佢

ATM新經濟

大家適宜重溫2000年科網股熱潮，「市盈率on9論」同埋2015「A股市夢率，牛市展現大國國力論」

香港用whatsapp都唔知全世界幾多人用啦，買美股就唔係研究自己熟乜嘢啦，要睇其他嘢